政府确保警方家屬有足夠csi口罩

所以放心

咁樣群情會洶湧有都唔好講出嚟嘛

確

圍九叔 會唔會逼佢落嚟用多啲㗎
使到佢冇為止

根本係人都知

反而醫護前線真係wfc

唔比，就刻反枱

有炮=親生仔

狗係政府部門係最大咁滯

唔好聽過

佢哋無人投訴冇口罩用